依家總辭肯定震撼過之前總辭 我支持依家總辭

依家總辭肯定震撼過之前總辭

我支持依家總辭

夠鐘起身食屎啦

係囉
震撚哂啦

我唔同意蕭生個睇法話之前總辭震撼過依家總辭.

含淚投總遲

做得好

肯辭就得啦

正如一百萬， 二百萬人和平遊行之後都無結果
勇武就多人支持。

如果未嘗試過一百萬， 二百萬和平遊行就無啦啦勇武，勇武邊得到咁多人心。

多謝勇武

多謝和勇不分

梁游dq：鬼 咎由自取
Omdb被人大取消委任：好嬲好嬲 要做最強烈抗議

better than nothing咁啦
無謂再鞭

根本唔係時機問題係態度問題
如果真係單純覺得時機唔啱點解唔一早講清楚
之前佢地個主要講法係留低抗惡法
結果失敗咗啦
總辭個效果根本而家先黎𢲡返渣沙後補

拎和勇不分做擋箭牌知唔知你哋真係好撚嘔心啊
得你哋仲未撚醒支那會衰到咁咋
講你又唔撚聽 勸你又唔撚受 淨係識叫投你票 票就投咗啦嘢就冇次做好 每次政治判斷都做撚到錯得交關
仲好意思講不分化和勇不分
最先割本土派蓆嘅係你班廢柴啊 撚樣

四年嘅積怨 其實鞭幾耐都唔會完
呢啲都一樣係佢哋咎由自取 係現眼報

e家再搞民調
再接受委任
仲震撼la

又要我地大人不記小人過呀屌你老母？

點都好個個都見到係支共取締左立法會 而家要做既係諗下一步嘈幾時總辭無意思

林鄭曲線幫手總辭
感謝 本身班泛民想委任，搞到分裂
而家又團結返

之前支持總辭既人: 一早知道中共既卑劣
依家支持總辭既人: 依家先知道中共既卑劣
將來支持總辭既人: 將來先知道中共既卑劣

我唔讚成,依家美國總統大選 香港發生既野好難會得到世人關注

根本就係一班自以為高高在上既賤種
依家我同樣可以拎佢地之前話要留守既原因屌柒佢地
點解唔解決留守議會打議會戰線？

呢個point我buy

之前總辭肯定仲有有班人拗中共要畫面靚唔敢再洗橫手；
依家唔洗拗

d 單單打打，放負 post 真係好撚 on9